1114浸大城大齊俾狗撚 點撚搞

點守咗成日 城大呢就俾狗開架車過九龍塘
又落嚟返去
1113浸大呢又係
大家覺得我哋應該繼續俾佢撚？定推前RB?